少少野就戴口罩扮型既垃圾 快入黎比我恥笑

An 機指紋屌打

你自己死好啦 唔好累到人就得啦

躝啦49000！般尼都踢柒死你啦

屌你笑撚左出黎

訓左幾耐呀

實知有你呢啲人出黎柒 你試下戴口罩set囉

你有冇set過架？會話有野遮擋，set唔到架